{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Inimesed n√§evad mind tihti tsirkuses."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan hiiri taga ajada. Nurrun siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind peetakse tihti lemmikloomana."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiikides. Mul on v√µrkjalad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihma k√§es olla."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid"},{"text":"Valvan maja"},{"text":"Mul on neli jalga"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis. Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib liha s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen roheline ja elan vees. Mul on teravad hambad ja meeldib pl√µksida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"Elan soodes ja j√µgedes."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib ronida."},{"text":"Ô∏è Teen \"ooh ooh ah\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen lind, kes ei oska lennata ja elab l√µunapoolusel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"K√µndides vadistan."},{"text":"Ujun v√§ga k√ºlmas vees."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Flamingo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalsed triibud."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja vahel ka lill. Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan pisikese seemnena."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan aias."},{"text":"Sa pead mind kastma."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk ning mul on palju lehti ja oksi. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel (s√ºgisel) v√§rvi."},{"text":"Olen valmistatud puidust."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen puu otsas kasvav vili, mis on punane, kollane v√µi roheline. Arstid √ºtlevad, et √ºks p√§ev hoiab neid eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Sa v√µid minuga pirukat teha."},{"text":"Vahel elab minus uss."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja mul on pruun v√µi punane nahk ja valge v√µi kollane liha. Sa v√µid minust friikartuleid teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti ket≈°upiga."},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk peenike kuldsete tuumadega taim. V√µid mind poputada maitsva suupiste tegemiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind kinos s√º√ºa."},{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"Kanadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen lill, mis j√§rgib p√§ikest ja toodab seemneid, mida saab s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi k√µlab nii, et kus elab p√§ike."},{"text":"‚òÄÔ∏è P√∂√∂ran pead, et j√§rgida p√§ikest."},{"text":"Linnud armastavad mu seemneid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen ronitaim, kes toodab kobarates magusat, mahlast vilja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti lilla, roheline v√µi punane."},{"text":"Minust saab teha mahla ja veini."},{"text":"Kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen torkiv taim, mis elab k√µrbes. Ma v√µin enda sees vett hoida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad n√µelad, et mind kaitsta."},{"text":"Ô∏è Mind leidub kuumades ja kuivades kohtades."},{"text":"Kaamelid s√∂√∂vad mind vahel vee p√§rast."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen rohelist t√º√ºpi taim, mis h√µljub vee peal ja on koduks konnadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Konnadele meeldib mulle istuda."},{"text":"Elan tiikide ja j√§rvede pinnal."},{"text":"Olen tasane √ºmmargune padjake."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Vesiliilia","isCorrect":true},{"label":"Kelp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen v√§ga k√µrge punase koorega puu ja mind leidub Californias. Olen √ºks k√µrgemaid ja vanimaid elusolendeid Maal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen igihalja puu t√º√ºp."},{"text":"Kasvan California metsades."},{"text":"Olen hiiglane!"}],"options":[{"label":"Tamm","isCorrect":false},{"label":"Redwood","isCorrect":true},{"label":"Vaher","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}